聽日有冇商場行街街活動？

如題

有

有冇文宣睇睇

大概幾點

呢個係人鏈姐。。。。

有冇商場活動啊

放工時間黎個黨鐵商場快閃